歐洲水炮車的思考

全球抵制香港警察暴力的情況下，這兩架水炮車壞了會否有足夠配件？歐洲是否禁運？這車能出來肆虐幾次？台灣朋友說第一次就被市民破壞輪胎，從此成廢鐵。

支那抄襲技術忽視左？